直播旺角喬裝狗拆紅綠燈

好撚悶！知道要裝智能監控紅綠燈喇！要幫手拆啊！明喇！